初一出旺角就撞中以前條女比現任渣波好賤

你渣返佢現任

好